Bob叔Live講六四講到喊

😭😭😭

而家講緊乜 好激動咁

屌 係屋企開冷氣講有撚用咩
同埋現場好多人被補

講六四，當年藝人企出黎，依家冇

唉

你好撚醜啊傻鳩 躝啦

佢男人老狗一喊, 我就頂唔順喊

抒發下有咩問題?
情緒都控制唔住，再咁搞係咪想人自殺?

佢五毛

謝安琪
唉，呢排都聽番獨家村呢d歌，家陣都滅左聲

你睇下佢開既post，再研究下需唔需要block佢

上面既“瑪蕾爾修斯“可以block

你呢D咪肉酸LOR
字都唔識又衝出黎

其實唔明佢喊乜
做左咁多年人都唔透咩

謝安琪 唔好再話自己係黃 dllmcfh

Block 多件

做左40幾年
就係因為愛香港先唔透

抒發下都唔撚得咩

好撚sad

你40歲之後唔好流一滴眼淚

其實可能好感觸

我由細到大都聽蕭生

果然冇信錯人

細細個已經知讀書好緊要

不過到而家都讀唔到咁解者

迷歌手有鬼用咩

而家仲有好多人追埋d on9星

你仲細唔明見到後生都心痛

連登仔會唔會話佢大中華膠？

Bob叔

單機狗

一早Block咗, 睇個名都知弱智

又會咁鍾意單機嘅

佢唔係因為六四喊，係因為要一個拍郵輪片嘅人企出嚟

我明bob叔意思, 細個8964咁悲, 但都有班一線明星企出來, 起碼你會有個情感比你associate with,
但而家連呢種對象比我地可以associate with 都無

屌你老母返中國啦

明星都唔發聲 得返佢KOL抗爭

真 sad.... 爭在未唱我愛中國

Pin

香港啲有名氣既人
真係垃撚圾

俾自己既偶像背叛，原來當年既偶像都係為錢背叛自己人

佢真係好愛香港
上曬岸一個月收幾十萬租
幾個物業 幾億身家
捐過50萬比立場
佢話身邊個個都移左民
佢仲義無反顧留係香港
就係因為咁先講到喊曬

真心愛香港 覺得要佢 普通香港市民出黎....

以佢既能力，14年一早走左

因為佢太愛香港，所以先留低

嗚

從感情出發 都識bob叔係咪有40歲

蕭生咪仲愛 連登仔當佢玩膠

你全家生癌死 屌你老母

一粒星出黎講1句野好過kol講10句 好過普通人講100句
現實係無一粒企出黎

佢係覺得宜家啲偽人垃圾
要淪落到kol幫香港人發聲好撚可悲

撐得好辛苦先會咁咁喊法
以佢咁既身家
佢有大把理由 咩都唔撚駛理
偏偏佢同香港人齊上齊落
懷仔 加油

真

大中華膠

牙懷

香港而加9成都係垃圾偽人

睇#74

佢係覺得宜家啲偽人垃圾
要淪落到kol幫香港人發聲好撚可悲

Push

都係要走去台灣
林夕 hocc 燒山 生抽 蔣雅文

bob叔

好多香港kol都港豬同藍

當年vs今年

呢d咁高調有國安法好高危

犧牲左好多

之前有幾個垃圾
仲大大聲話 搵人仔有錯咩
宜家搵到連良心都俾狗食埋
個個上去做埋啲馬騮戲
好撚嘔心

其實佢大不了可以移民
但偏偏留係香港
我愛你懷仔

能力越大 責任越大 唉

真心灰 後生窮L想走都冇資本走

仆街香港藝人

好似39
啱啱有講

懷仔81年，我同佢同年

呢d真係真香港人
真係愛香港先有呢d感情講得出呢d野

追歌手追韓星原本就係on9野啦

追球星你都話會練下體能

歌手唱功勁果d都可能引起你學音樂興趣

追韓星果d我比幾舊佢地去叫雞

好過追啦

我都差唔多 難得連登有廢中

不過佢成功好多，起碼財政自主，我仲on99為兩餐

年齡唔重要，良心先重要

其實係 仲有一味煽動情緒有咩用 成日打煽情牌有咩用 做實事仲好啦而家風頭火勢不過連登小朋友最鍾意

年輕是本錢，唔好放棄，如果係會計行業我可以幫手refer 你入行

係 身邊d舊同學有d做左深藍
有d基層都撐警

不過都多數係黃既

Same here

Diu 講起就嬲 條謝繼聰仲成日ig post 膠野

你捐左幾多呢蕭生至少都捐左過百萬

都比連登仔笑佢膠

呢d唔怕鬥黃呀

feel到bob叔真係好愛香港

你地咪又係坐係到拎住部電話9噏
人地咁有錢 都咁支持 表明曬立場
之前bob叔捐嗰啲錢你地又拎唔拎到出嚟吖

懷仔唔好喊啦，我地都好後悔逼左你上大陸

佢成日借啲意講埋外國啲乜嘢生活 顯示出自己有幾多見識...睇得出佢好自卑

同埋真係過度煽情，做實事仲好啦

其實有咩好嬲 對香港偽人都冇期望過啲咩㗎啦 佢地ig照po自己嘢都係正常發揮姐

Thanks, block him now

佢都自卑，九成連登仔要自殺

佢細佬係狗

唔好講啊 人地覺得自己諷刺人好叻睇所有事睇得好透徹
凡事冷嘲熱諷 俾人鬧完就答你做乜都無用 最好乜都唔好做

你做撚左咩實事呀屌你老母

同埋成日無啦啦發癲成班細蚊仔就喺度笑笑笑根本戇鳩到痴線

仲發展緊既歌手都算撚數, 未搵夠錢
但係果班搵曬錢上曬岸果班真係狗黎

唔一定要錢先走到既師兄

捐錢唔係做實事
仲有做實事更加唔使講出聲
本身一個拍下煮嘢食去旅行嘅YouTuber而家變左吹水台呻下都要俾連登仔屌
上連登都冇用㗎 做實事好過啦

佢自己唔計㗎
或者講句自己唔講得
又贏

個個都係最清高個位
睇黎啲前線要開live影住自己先得
咁樣講野先唔會比人屌

兩個5毛唱雙黃，block咗佢地算喇

唔洗對5毛咁認真既

想走都唔係真係咁難既
最梗要有plan

又係你條伍狗打手
上次主人被bob叔開live 嬲嬲豬呀？

佢好似有舖位

推

BOB叔呢排好多LIVE

你咁樣做又俾人話你係鬼 呢啲廢柴好難滿足嫁
人地做多啲又話做咁多博咩博出位
然後自己坐起屋企開住冷氣食住公仔麵睇live
甚至連live都無睇 淨係起連登mon下post

Bob叔好似幾億身家

屎家軍 spotted?

唔好block
呢種可憐蟲真係買少見少

你覆嗰兩條友一早block柒咗
好鍾意出嚟互含
好肉酸

友懷唔好喊

打emoji個件好似伍公子fans 黎

要block
Block咗先認得嚟屌

佢咁鍾意狙擊
話唔埋條傻鳩係之前俾Bob’s your uncle笑鳩戴女裝Cartier

晨早 block 撚哂啦，底都廢撚事起。

Bob 叔真係好正

我都認得條友係伍狗fans
伍公子不了是香港youtube界自古以來不可分割的一部分

原來81年出世..香港發達時段食到正一正

伍公子不了是香港youtube界自古以來不可分割的一部分

係度笑aa狗

好似杜汶澤

屌好撚好笑

CLS 1萬2人睇緊

遲返屋企聽日先聽返

笑撚死 bob叔自卑

講嚟講去都係英國姐
會唔會太敏感呀

完全封鎖

其實唔駛對D偽人咁上心
幾廿歲人過哂追星年紀
同埋都知前香港D偽人，十個有九個都同毅進仔一樣水平，佢地講乜本來係無價值
而且今時今日香港都無娛樂圈咁濟，無謂浪費時間精神時間落呢班人度

唔明依家講緊個AA係咩事
年賺千萬爆粗果條友係租客定業主?
咁BOB係依個單位租客定業主?

BOB叔係業主

on撚9 越來越誇張

叫個租客比返1皮野?

bella ma

笑撚到戇鳩

gay test fail

笑死

屌你一入去講緊含撚 喊咩

年賺千萬爆粗果條友係租客
年賺千萬爆粗果條友 (Bob話係連登仔最憎嘅火鍋店老闆) 租間樓畀二奶
BOB係業主

痴撚線

笑到仆街

bob 叔今晚做乜鳩 飲撚大多 笑到仆街

CLS bella ma

笑撚死

笑到收唔到聲

有冇人get到連鎖火鍋店係邊間?

簡單版：
Bob叔買咗個單位 連埋租約嘅
買嗰陣已經有租客住緊 所以冇睇樓
但實情係個租客租嚟畀自己個二奶（支那雞）住

租約完咗之後Bob叔上門收樓
上到去發覺條支那雞搞到個雪櫃同廚房基本上都要換過
於是就話要收返一萬去整
但個租客就屌哂老母

屌 同緊屋企人一齊睇

養XX？
定係袋底撈？

呀 唉呀 射喇

CLS

屌

12點後可以講呢o的野架嘛

好撚彩戴定headphone

唉你就好啦 屋企人陪你睇

變左成人台

好煩係度扮 笑到仆街

12點之後可以講呢啲家嘛

醉撚咗

走出去好撚鬼馬

怕咩, 我開埋電視YOUTUBE睇啦

bob叔好攪笑, 走都走得過癮過人

醉左

之前同老母一齊睇
懷仔係咁講瀨閪
我老母以後唔睇 好撚尷尬

屌 笑到仆街

醉得好勁

佢今日暴走

MC Bob

懷仔81年

仲記得佢伸哂脷個樣

on9條戲子雨革嗰陣仲係藍

hi N賓

叻啦叻啦
縮返入你老母個閪到啦

富臨la

馮小姐飲醉咗瞓咗
無人睇住佢

其實講緊嗰個租客係邊個？

富臨點止咁少錢呀

養心殿啦，得呢間連登有狙擊過

曼聯球迷

反曼? bob叔nmsl

衰過強姦犯

利記

好過強姦犯架

- 曼聯球迷
- 孌童癖
- 強姦犯
- 五毛 地底泥

嘩屌做乜鳩send咗三次

佢而家講緊乜?

屌9袁彌昌

呢個post推得咁慢
明明上兩個live好快就40頁

懷仔

啲comments都好少
可能夜啦 啲人出完街眼瞓

都成萬人睇緊

聽完佢呻吟笑到醒哂

可以開著live攤喺張床啫

屌 死開喇 五毛狗

我真係好愛你架, 俾我射入去啦, 我五年後會同你結婚

gif

鄭松泰

吾你老

連登俾你啲on9仔上㗎咩躝返出去啦

只可以話，而家社會環境同之前唔同。
唔係講當年64，而家國安警暴嘅唔同，而係社會上對於藝人或公眾人物嘅印象已經唔同。
當年8964時期，香港正值經濟繁榮嘅時期，演藝界更加唔使講，佢哋當年聲援8964民運學生，一方面係大中華膠，另一方係為咗塑造一個正義嘅形象，方便佢哋日後有更多嘅搵食機會，簡單啲講，就係為利益。
而家嘅佢哋，大多都已步入收成期，重心已經唔再面向香港，而係面向中國，為咗自已銀包，當然會對香港嘅事不聞不問。
話心痛嘅人只可以話佢哋太天真，公眾人物，特別係藝人，本身係一種宣傳工具，既可以為商品做代言人，亦都可以為政府用作政治宣傳。
戲子無情，正正就係呢啲人。
如今香港社會仲仍然講緊有個人獨立思考嘅時代(將來唔知仲有冇)，明星代言對後生嘅來講已經不合時宜，因為大家都明星藝人，唔係大家想像中咁正義。

佢諗得太天真
戲子無情，如果佢哋咁有心愛香港，一早投身從政，仲使乜繼續唱歌演戲？
唔少明星藝人唔係真係大家諗得咁高尚。

你以為改個名就有用咩
薛凱琪_趕
#125193

比你改幾多次名都無用㗎啦

bob叔 唔好傷心 香港人互相珍惜
光復任何方法都要做

blk你先

底褲就黃

高級紅

直接block咗

因為以前支那無錢
班友唔洗奶
依家就係米飯班主
反佢？不了

當年撐果班而家走曬
而家撐嘅竟然係自己
其實真係好撚灰

當年果班好多都係到
不過係企咗對家姐

人會變
有啲事情係需要靠自己
從另一方面睇，如果任何事都要靠前輩去撐，其實係好唔健康，因為佢哋始終會有退嘅一日，即使堅持唔退，佢哋嘅一套都會敵不過時代巨輪，就好似而家香港嘅演藝圈，到而家都係食緊老本咁，咁又點會進步？
與其一味灰機，倒不如諗辦法去將自己嘅一套薪火相傳。